Over my dead body!!!!!!!!

好笑？

唔撚笑得？

繼續單機

好笑

係，笑即係唔俾人進步，係白票兵搞分化

邊個笑over my dead body 邊個就係分化係熱狗

講到你可以封我ac咁 咪撚on9啦
唔啱聽就block 你同垃圾,廢老有閪分別咩🤣🤣🤣

推

佢損失

小妹有你睇都夠

Angela睇我，我睇你
=Angela間接睇你

崩牙西

有誤會？